Asia Miles 換機票要提早幾多就好換?

有無巴絲可以分享下換機票既經驗? 係咪早兩三個月都可以換到自己想飛個班機?

不過網上攻略個幾條路線 (30000 換大阪東京北海道, 45000 換芬蘭) 應該超多人book吧

北海道長期full
岩岩好早360日book都未必book到
東京大阪多機飛會多啲機會
實際上都要睇旺/淡季
始終每班機得固定miles位，好難講一唔一定換到

啱啱係CX官網到試搵下HKG -LHR - KEF 冰島既機票，已經係搵到出年4月但係都show唔到我想搭個班機，但係skyscanner就搵到個個組合
D人咁早就book定去LHR？

我D分18年3月到期，可唔可以3月前book定18年尾機票？

得

得呀，佢好似係可以book定360日後既機票，即係好似2018 3/31到期，你係可以book到2019 3月D機票

北海道我記得一月係有位架

飛高雄試過上機前十個鐘